【1Q題】點解腦魔去到沙田就唔再奶黑絲腳？

點解？

無人理我

唔好喊 呵翻

不想活了

有冇諗過點解次次都冇人理你

Block晒我

因為蟻多嬲死象

屌你老母

唔g 幫你推推 諗到再答

因為沙田me

因為沙田柚

好簡單喎

沙田雞粥！

唔係

因為沙田冇黑絲

新城市中央廣場

沙田得牛 田 同河 邊有廣場

點解無人識

本來無一物

我話個1q題

因為沙填入臀門